走嗰陣請不要打斜跑，kick死人架

如題，成日出去做運動見到啲人打斜跑，想kick撚死我咩

睇路唔好搶人條線跑先得架，幾次差啲kick到仆街，好彩夠平衡力，唔係全力跑緊

跑步都要留意周圍架！！一陣有壞人就唔好啦，見到仲有人打斜跑去壞人到，好彩捉住佢

不完美，可接受，要改善。

大家加油

有一次係銅鑼灣跑緊 被個手足斜cut
差啲仆街